[問題]如果想自己喺屋企練習手握壽司

想搵啲劏好但係未切嘅魚而又適合壽司用嘅魚，可以喺邊度買?
應該揀急凍定係冰鮮先適合拎嚟整手握壽司?
暫時淨係搵到HKTV呢個，不過我見有啲急凍有寫可以刺身用，有啲又冇寫

街市紅衫魚

鯇魚都得

未聽過生食紅衫魚，紅衫魚仲要細條又多骨

ching是咪搞笑

玩住蟹柳同蛋先啦

Nsmall ...

用住蟹柳先
舊飯幾多手掐完?

認真答你 新手學買熟蝦練最好 唔怕玩爛件料 魚嘅話揸兩揸就唔用得

玉子先係最難喎

唔該巴打，我就係要呢啲

原來係咁，唔該巴打

未開始，純粹問定先
之前唔知睇邊條片講，撕碎紙片練住先
但係我用紙巾完全練唔到

donki有你講果D魚生呀

如果你係絲打
我可以上你屋企同你練習握手

你練好握飯未先，未就學好先，用保鮮紙包住舊飯，不斷試，唔好整到舊飯變糊就合格

唔該巴打

用保鮮紙包住舊飯即係點?

拎一粒壽司份量嘅飯,用保鮮紙包住（咁你練果時就唔會痴手）,跟住由波波型飯粒摙成長條（軍艦果隻），摙完搓翻做波波，重複咗做

紅衫多骨！？

平時屋企煎嚟食，覺得佢好多啲細骨痴肉，唔係痴住中間排骨發展

練飯粒先, 不過係咪醋飯先 ...

玩膠勿認真